格鬥狂人徐曉東俾SCMP訪問，仲上埋reddit

因為專門打假「中國武術」而有高知名度的格鬥家徐曉東，近日因在節目中痛罵一名太極大師陳小旺，又拒絕向他道歉，遭到中國法院判決為「失信被執行人」，且社會信用評等也被降為「D」等。徐曉東對此回應，「不樂意道歉，會繼續打假。」

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

真漢子

條友真係痴撚線
之前仲要撐香港
係中國版館長

呢d真係要大大力推俾全世界知

佢呢幾年咁出位 挑戰唔同利益集團都冇事

comment有人講佢信用評級變左d
好多鬼佬唔知咩social credit system

佢係差在未尋釁滋事咋

好驚佢俾人查水錶

就係出位先安全